# 🌐 usePrevious(value)

Возвращает предыдущее значение, которое было передано в предыдущем рендеринге

## Полная сигнатура
**usePrevious<T>(value: T): T**

## Параметры
* **value: T** - значение текущего рендеринга

## Возвращает
* **value: T** - значение предыдущего рендеринга. При первом рендеринге возвращает `undefined`